希臘決定抵抗土耳其「難民武器」送1000名難民去公海自生自滅

the24the:
Greece is full to the brim and can’t care for anymore. The Turkish have been weaponizing the refugees by flooding Greece’s borders and camps. The Greeks have empathy and have taken as many as they possibly can. I don’t know the details of these acts of rejection, but it’s not a good situation all around.

希臘：君士坦丁堡換就ok